當年 NON Jupas 既你收到幾多個大學 Offer

我當年報左四間大學，收到哂四間 HKU CU UST Poly 既 offer
當中有 Yr1,2,3 entry
最後揀左 HKU Year1
如果當年我揀 Poly 就畢左業了

Poly Building Services Engg
聽講係業界最好既 BSE degree

可惜吸引唔到我
利申：由細到大都想入 HKU

報一個收一個

year幾入？本身讀咩？cgpa幾多？

3個
City BU Poly "3大"齊哂
全Senior Entry
真既3大知無行廢事哂錢所以無報
九龍塘兩間U 係BBA
最尾揀左紅磚某BSC科
好撚後悔
講太多等同自爆
Between，我真心好感謝呢3間大學出offer比我

HKU CU UST

淨係報咗ust

CU UST

CU UST PolyU

1個 CUHK
因為當時淨係報左一間，BU好on9地無睇deadline
但收offer 1月，其他U有排都未dead, 未報

HKU*1
CUHK*2
BU*1
POLYU*1
其他無報